changing_01
============
>Взаимодействие со списком гербов

- Теперь при наведении мыши на герб ты будешь 
видеть теги вместо URL

- При двойном клике на герб будет 
скопирована уникальная строка вместо короткого URL

- Добавлен вывод количества сохраненных гербов в базе данных

- Добавлен список изменений